[代post] 跪求讀緊中六既同學入黎幫手填份問卷

代Post, 有咩聯絡番佢tg:

是咁的 我喺中大做緊個project 想邀請中六同學幫手填份問卷
因為外國D研究好多都集中睇academic performance
所以我地個project主要係想研究番香港本地中六同學既社交生活

而家我地已經有超過700人填左 但係仲差50個人
求連登仔幫下手

詳情同條link係呢度：
想知多D就TG我：

扮中六得唔得

應該唔得

推

push

Push

廿年前讀過中六okay?

Sorry no

畢業咗一年得唔得

Sorry呀唔得

竟然係無J圖, 世界變

有報酬

借個位黎post下 幫幫手做多份

幫推

//
是咁的：上個星期日日都出咁多個post 明白同學仔可能會睇到眼花🙈
加上導師們都密鑼緊鼓咁出一系列Zoom live比大家👍🏻 可能一日會有四堂嘅情況😳
有見及此 由今日開始 我地每日都會出一個timetable 比大家知道今日有咩Zoom lesson上😝 大家就記得睇實時間入live喇～😚
Ps：萬一搶唔到live嘅朋友仔都唔洗擔心 我地會盡快出返YouTube video比大家重溫㗎😎😎

中化 tg傳送門👇🏻(join左tg group就會有Zoom link 啦～)
📈🧪Level Up #化學 #中化

🧗‍♀️🧗🏻Pass#化學 #中化

英文reading tg傳送門👇🏻
Paper 1

世史/Hist tg grp傳送門👇🏻

中文 tg傳送門👇🏻
中文卷一（更新）

========================
快啲follow晒我地嘅social media💻📱得到第一時間嘅資訊啦🌟
💙Facebook: DSE雞精聯盟2020
💜Instagram: @dsealliance2020
💚Telegram(channel):
💛YouTube: DSE雞精聯盟2020
//